[回帶] 鹹濕笑話

有一個大滾友到異地旅遊
人生路不熟, 便隨手截了一輛的士
一上車便與的士司機聊起來

滾友: "喂老兄, 我是第一次來這個城市遊玩, 完全不懂門路, 想找些美女快活一下,有好門路介紹嗎?"

的士司機: "嗯......我們這個城市民風樸素, 多數人都是教徒, 你想找的事情恐怕我幫不上忙..."

正當滾友心裡不是味兒之際, 的士司機突然靈光一閃道:

"跟你說一個秘密, 不要向別人透露......其實市中心有一座教堂, 每晚十二時正, 有一個很忠誠的修女會準時在那裡祈禱,
因為那兒比較昏暗, 只要你裝扮成耶穌的模樣, 當佢正祈禱時突然出現, 並聲稱自己是主耶穌, 命令她奉獻出她的貞操, 到時你便可......"

滾友一聽之下大為高興, 謝過的士司機後便回酒店準備裝扮成耶穌的模樣, 並等待午夜的來臨,

十二時正, 滾友扮成耶穌準時到了昏暗的教堂, 果然有一個修女跪在地上正祈禱, 滾友連忙上前說:

"修女! 我是主耶穌基督, 妳可以証明妳對我的忠誠嗎?"

修女一看之下信以為真: " 當然可以啊, 求你赦免我的罪，使我得到永生吧!"

滾友: "那麼，妳把貞操獻給我!"

修女: "......我不能破壞規條...跟你幹那個是可以,
但我始終是修女, 我不可以一絲不掛, 我只可以穿著衣服給你幹我的後欄..."

滾友暗喜: " 看在妳每晚都來祈禱, 那我免為其難接受吧..."

然後滾友真的幹了修女的後欄

完事之後, 滾友得意洋洋的, 忽然脫下耶穌的裝扮, 並對修女說:

"呵呵, 妳中計了, 其實我不是耶穌, 抱歉玩弄了妳的後欄...哈哈"

修女忽然脫下修女袍說:

"呵呵呵呵, 你中計了, 其實我是的士司機!!!!!"

從前有3隻蝦

屌 笑撚到仆街😂😂😂

笑到執緊腸

好尷尬

好好笑

嘻嘻

哈哈

好笑喎

個結局又係估你唔到既

笑了

睇過都覺得好好笑

乜撚都尷尬，用撚夠未呀屌你老母

跟風狗
過住啦屌你老母爛臭閪

feel到結局係咁，唔記得係咪睇過

回帶嘛

好撚正

估到結局

笑出聲

的士司gay

幾好笑

好想睇返呀婆報警

依到係咪鳩鳩鳩呀
十幾年前啦

上bio嘅時候 教授話：
「嗱精子要游得快就好需要能量嘅，所以精液入面就有唔少葡萄糖」
呢個時候有個女學生舉手問：
「但係我試過唔係甜喎，重有啲苦苦澀澀」
成個hall靜晒
嗰女仔紅都面晒急急腳咁走咗
呢個時候教授話

「脷根對苦味係最敏感嘅」

睇過好多次 所以笑唔出

有個講個白人 入左黑人族生活 又講d羊黑白色 果個都幾好笑

做人虛心啲好難咩？

兩個有錢佬賭咗陣開始嫌悶
A提議：
「喂玩唔玩另類俄羅斯輪盤？」
B唔知頭唔知路又唔想樣衰 就一口應承
A拍拍手 六個鬼火咁靚嘅女人入咗嚟
A叫B揀條女幫佢吹
B揀咗個 條女啲口技令人為之瘋狂
B忍得好辛苦 終於條女唔再吹
B話：
「你以為我會射得早過你咩？」
A答：
「都唔係賭呢樣」

「6條女入面有一個係食人魔嚟」

你嬴

屌依個都正 啲回憶返晒嚟

贏乜撚野 9唔搭8

好興奮過百正皮

甲和乙坐飛機要去玩，不幸飛機失事，兩人掉落食人族的小島上。

酋長說：「你們兩個去找100個同樣的水果來，我就饒你們一命。」

他們兩個就去找了……

甲先帶了100個草莓回來，酋長說：「把它們全部塞到屁眼裡就饒你一命。」

甲就開始塞……塞到98個的時候沒有事。

可是塞到99個的時候，他「笑」到前俯後仰，不可抑止，結果草莓通通噴出來。他就被殺掉了。

到了天堂，天使問他說：「差一個就免死，你為什麼笑了呢？」

甲說：「因為……我看見乙帶了100個榴槤回來……」

袋鼠和青蛙去嫖雞，袋鼠三下兩下完事，只聽隔壁的青蛙整夜一二三嘿！一二三嘿！

在門口等待的袋鼠好忌妒又好羨慕。

第二天上午日，青蛙終於出了房門。

袋鼠說：「哇！~~ 蛙兄，你好棒哦！。」

青蛙喘吁吁的說：

「我跳了一整夜都沒跳上床去！」

有位教授出咗名口花花
有班女學生開始頂佢唔順
決定下次佢再講啲唔正經野就離場抗議
有日教授講講下書又扯到去講法國妓女罷工
呢個時候班女仔企晒起身 大聲話
“That’s it, we are leaving”
教授望住佢地 嗌：
「你地唔好咁快走啦！」

「下班去法國嘅飛機係聽日下晝呀」

做到個尾，對自己好失望，搞到冇得笑

有一粒精子，有一日，佢講左句：oh shit！

中學時有個女仔講比我聽 果時唔明

記得以前聽個修女既罪係佢有愛滋病

未睇過 以為會話係男人 點知仲要係司機

條女性暗示 想畀你屌屎忽

記得係扮神父呃人含撚

屌你老母 見到你個留言就真係尷尬喇

唔明
求解

有冇人記得有個鬼佬對個阿伯慶祝生日
將福如東海，壽比南山講成「fuck you don't hi, 收皮爛西」
果陣仲睇唔明句野係乜 差D想問老豆

睇到一半估到

笑撚死

妳們這些新來的女孩子們,在神前必須要好好的懺悔,

這裏有一盆聖水,妳們就一個一個過來,看那裏碰過男人的那個地方,

就以聖水把它洗一洗吧!

第一個進來的,用聖水洗了洗手....

老修女說嗯,還好,只是用手而已....

第二個進來的,用聖水洗了洗眼睛....

老修女想了一下,說喔,原來妳只用看的,很好,很好....

第三個進來後,突然第四個也搶了進來,擋在她前面....

老修女問孩子,妳為什麼插隊呢?

第四個女孩子便說我....我....

我才不要用她洗屁股的水來漱口嘛!

好撚好笑呀屌你老母

Super awkward
唔好再post啦

真心笑左出聲

Anal

呢家個風氣係無論幾好笑都仲有d傻仔踩台帶風向

以為自己好撚型

咁你躝出去啦傻閪

其實我都真係覺得唔係咁好笑
睇到半路已經估到 我仲諗緊會唔會係有其他更驚喜嘅結局

有個係一對朋友去酒吧飲霸王酒 含撚等人趕佢走

有睇過
攞條腸扮鳩
結果條腸一早比其中一個食左

的士司機都唔係女人聲

李力持
條腸食左，要含真果條

lm

在一個古老的山鄉，發現了一個古老的村落。
由於他們世世代代和外界隔絕，宛如桃源中人
外界對他們產生了濃厚的興趣。

於是一個漂亮的女記者前往這落後的山鄉
去採訪當地人。

她採訪的對象是一個50多歲的老者
知道他們世世代代與世隔絕的生活以後

女記者大為驚訝

繼而是好奇

於是她打算描寫一下他們與世隔絕生活中的喜怒哀樂。

「請問，這麼多年來，您最高興的一件事情是什麼？」
好奇的女記者問。

「有一年冬天，隔壁老三家的羊丟了。」老頭說。

「羊丟了以後，我們幾十個人打著火把上山去找，找了三天三夜，終於在後山的一個角落裡面找到了。」
老者吸了口煙，瞇縫著眼睛回味無窮的說。

「找到後怎麼了？」女記者好奇的問。

「找到的時候天已經很晚了，我門在雪堆裡面紮了帳篷休息。外面的風很大，我們感到很無聊，於是大家就輪流上那隻羊。好爽！」

女記者顯然感到有點尷尬，她想避開這個話題。

於是她打斷老者的話

問有沒有其它高興的事情？

「有一年冬天，前邊老馬家的新媳婦在山裡面走丟了。」
老者說。

「找到了嗎？」女記者追問。

「我們幾十個人找了三天三夜，終於在後山的角落裡找到了，於是我們按下帳篷休息。

冬天的晚上的風很大，我們大家都很無聊，於是我們就輪流上老馬他家的新媳婦，別提多爽了。」
老者說著敲了敲手中的旱煙袋。

女記者感到更尷尬了。她決定避開這個話題。

於是她問到：

在這幾十年與世隔絕的生活中

究竟有沒有什麼值得悲傷的事情？

「有一年冬天，我走丟了......................」

童年回憶

舊時成日係貓貓睇咸濕笑話 尤其啊婆報警真係好撚正

頂，我揾左個無咁好笑既版本
以前睇過個個描述得好生動

呢個同班fd講到依家 成日笑9個 fd走失

咪撚quote啦

走失嗰個

笑話post都有躁漢

...

竟然有人記得阿婆報警
呢到成班新會然無人po

又關乜撚野事呀屌你老母

其實真係唔多好笑....
有無啲好笑啲.....

今日有個五十歲風韻猶存既媽媽級女人聊我玩母女丼
雖然五十歲
但好有女人味
話說我響公園捉緊小精靈
個女人扭下扭下行過黎
拍埋我耳邊問：有無玩過母女丼
答：無呀………(已經硬曬)
佢：咁你今日有福啦
我點點頭跟住佢返屋企門口
佢：媽，我返黎啦

終於有一個笑得出

你3號風球係咪唔洗返學

喊出黎

學生哥應該都幾鹹濕下㗎喎

我都唔明
有個食人魔咁又點

食左你碌鳩囉

On9仔 得啦知你好撚潮啦

條女唔再吹=食左碌鳩
個笑話好似膠膠地咁

母女丼

明哂都唔覺得好笑嗰下窄洗

陰牙人？

唔好笑

係六個人入邊其中有一個人會食咗你碌鳩呀

知唔知咩係俄羅斯輪盤？

諗起打高爾夫球個燈神

估到個結局都係笑到仆街

係幾好笑

即刻諗起耆齡王

呢個真係睇咁多次笑足咁多次

係之後幾間佢哋一路都含緊真鳩

從前有一個住係海邊的亞婆，有一日佢見到兩個人跳海，佢去救左其中一個人，而另一個救唔到。咁佢就打999報警。電話一通……
婆婆：喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？（婆婆想問係唔係999）
差佬：乜撚野鳩鳩鳩呀？
婆婆：有人「屌西」丫！（有人跳海）
差佬：人地屌西關你撚事呀？
婆婆：一個有「鳩」，一個無「鳩」呀！（一個有救，一個冇救）
差佬：屌西當然要一個有鳩，一個冇鳩嫁啦！！！
婆婆：「無鳩」的叫得好大聲丫。（無救的叫得好大聲丫）
差佬：叫床丫嘛，嘈到你咩！亞婆，你之前食撚左乜野？
婆婆：我今朝食左「臭化西」（我今朝食左炒花生）
個差佬聽完之後就cut左佢線。

好老......

從前有三個人偷睇族長個女沖涼，結果比族長捉到，族長比二個選擇佢地簡，一係死，一係彈賓周。第一個簡彈賓周，結果彈咗十下，第二個覺得彈十下無咩事，所以都簡彈賓周，結果彈咗一百下，第三個知道後認為死舒服啲，結果族長講彈佢賓周死為止

有個我真係搵唔返，唔好意思，要自己打出嚟 可能會1999

從前有隻井底蛙，有一日佢負負碌碌終於係井底到跳咗出嚟。

井底蛙對依個世界感到好奇，乜都覺得好新奇，好新鮮。

井底蛙四圍行，見到條蛇，佢走埋去同條蛇對話。

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

條蛇覺得隻青蛙好撚on9，跟住同佢講：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙為咗識多啲嘢，唯有招做啦。

完事之後，條蛇就同井底蛙講：

「我係蛇！」

隻蛙覺得好開心，佢終於識多咗個朋友。佢發現原來井外面嘅世界真係好大。

井底蛙繼續探索未知嘅世界。佢沿住河邊行，見到隻河馬，就埋去打招呼：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻河馬見隻青蛙咁on9嘅問題都問得出，於是同隻青蛙講：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙為咗識多啲嘢，就走埋去幫隻河馬含撚。

隻河馬口爆咗隻青蛙之後，就同佢講：

「我叫河馬！」

井底蛙唔介意幫其他動物含撚，只要識到新事物或者新朋友，就覺得點都值得

井底蛙跳到去草叢，見到隻兔仔，佢好開心，終於見到有啲係同佢差唔多size

佢行埋去同兔仔講：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻兔仔覺得佢好撚毒，唔多想理佢，就答青蛙：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙當然招做，因為佢覺得係值得

兔仔爽完之後，就話：

「我係白兔！」

跟住井底蛙又繼續佢嘅旅程，重重覆覆，含咗幾多條撚我真係唔記得啦唔好意思

井底蛙跳到去火山附近，佢覺得好熱，熱到覺得唔係好適合自己生活，佢諗住向第二個方向繼續冒險嘅時後，佢見到一隻紅紅地色嘅火加加

乜撚野火加加

你幫我含撚就話你知

鬼唔撚知咩
咁點解條女吹吹下唔吹呀
9唔撚搭8

見倒個reply 笑撚咗

咪姐係白兔係森林迷路另一個版本

我岩岩都想問

出現了 我一直等緊

睇到一半已經估到 但都係笑死左

記得有個係話瞓係沙灘上面扮菇，比個有錢女含撚含到射，話覺得好正，之後第二晚多咗好多人去扮菇，點知個有錢女叫人斬晒啲撚番去

呢個小學聽果陣覺得好笑

很久以前，在某個小國家 有一位笨笨的小公主
因為長期被寵 住在皇宮被眾人服侍著 所以那位小公主也沒讀什麼書
某一天 那位小公主覺得很無聊於是挑了幾個侍女偷跑出城堡外面的城鎮裡頭 想看看城堡外面的世界是什麼樣子
而在那個小國家 有一個著名的海岸 小公主突然想游泳 就吩咐侍女說：
[等等這片海岸我包了 我想先去上廁所 在我上完廁所以前 記得把海岸上的所有人民都先驅離 一個都不能留]
可是那片海岸上有一個暗礁 暗礁下面有一個小洞 有一位男生都習慣在那邊睡午覺 侍女們看那個暗礁不可能有人 於是看著一片空無一人的海岸 就像公主稟報:
[公主 海岸沙灘上已空無一人 您可以下去玩水了]
於是當那位男生醒來之後 發現公主居然全裸的在海邊玩水洗澡！！ 而整片沙灘上也到處都是女警衛與侍女監視著 那位男生心想:
[完蛋了 被抓到一定會被砍頭的]
於是那位男孩心生一計 趁著離自己最近的侍女不注意的時候 從暗礁偷跑出來選一個地點把自己全身埋在沙灘的某處 那位男孩心想這樣因該就不會發現了 還可以順便挖兩個洞偷窺那位小公主洗澡...
到下午 小公主洗完澡了 水也玩過了 準備要上岸換衣服回去時 在沙灘上的某一處 他發現了一個很像香菇的東西...
原來 那個小男孩整個下午都在偷看小公主洗澡 JJ整個下午都是硬的 那個小男孩看到被發現了 緊張的動也不動 JJ也因為太緊張軟了下來 可是小公主沒讀過書 也沒見過世面 於是好奇的看著那個小香菇 心想:
[奇怪 沙灘上怎麼會有根小香菇呢?]
於是公主用手指把玩了一下小香菇 發現小香菇用手指摸一摸就越長越大 這時小公主覺得更有趣了
就用舌頭先甜了一下香菇頭 味道感覺怪怪的 接著就整根含在嘴裡更仔細的品嘗 沒想到含著含著 香菇頭居然噴出一堆白色的液體在小公主的嘴裡 噴的小公主滿嘴都是...
小公主心想:[雖然味道怪怪的 但挺有趣的] 於是便開心的回去了
那位男孩很興奮 想不到自己居然這麼幸運與幸福 於是跑到城鎮裡頭跟大眾朋友說這件事情
每一個男生聽到都羨慕不已 於是相約等改天小公主在去游泳的時候 一起去偷窺小公主洗澡
一個禮拜過後 小公主在次偷跑到城堡外面 準備要到沙灘上去游泳 但賀然發現沙灘上居然長了一堆香菇
小公主興奮不已 沒想到一個禮拜 香菇就長滿整片沙灘 於是下令道...
『把這些小香菇全部都砍下來運回城堡裡頭，一根都不留。』
到最後 整片沙灘上所剩下的
都是一絲絲的血跡...

ching心水清

笑撚到我

User name仲要叫食緊碌鳩

伏已中

想像到個畫面即刻縮一縮

真係睇過都會笑

呢個夠仆街
D懶醒仔含撚啦

自己唔撚識post咩屌你老母一日到黑咩竟然無人乜乜柒柒
無人想屌你老母個爛臭狗闣

話說有間公司有個文員同有個好靚既秘書 個文員成日都想抽個秘書水
不過個秘書有男朋友 終於有一日比個文員諗到抽水方法
個文員同個秘書講：我鍾意左你好耐 不如我比100蚊你你比我非禮
我只可以係比錢你個段時間非禮你 與此同時男朋友係公司樓下等接秘書放工
個秘書見到咁就打電話比男朋友講左件事比佢知 男朋友話咁正唔洗諗啦叫個女朋友答應
於是個秘書答應左 過左5分鐘男朋友見女朋友未落黎就打比佢
電話接通之後男朋友問點解咁耐都唔落黎
女朋友：條友將100蚊既毫子飛哂落地下呀！！依加仲係咁
渣緊我對波呀！！
又過左一個禮拜 個文員又諗到第二個抽水方法
佢今次又同個秘書講 今次我比一千蚊你 而且仲要係紙幣
我只可以交比你既時候非禮你
同樣地男朋友又係到等緊女朋友放工
於是個女朋友又再打電話比佢男朋友
個男朋友知道就話：緊係答應啦 而且仲係紙幣 最多未抽你幾秒水 唔會好似上次咁
然後個秘書又答應左 然後今次過左成30分鐘男朋友都仲未見女朋友落黎
於是男朋友又打比佢 電話接通左之後
男朋友又問點解咁耐唔落黎
點知個秘書話：條撚樣呀 將張1000蚊紙包住係碌尻到 不停咁抽插緊我下面仲未拎出黎呀 你老母

高質回帶post

一粒精子說: Oh Shit!

望望username笑到停唔到

感謝咁多位嘅支持
有生之年竟然開到一個過百正皮嘅post

睇錯係過千

留名

唔咸濕但覺得好好笑得唔得

有一日 小新問爸爸：「爸！生氣、憤怒、發狂同埋哭笑不得有咩唔同呀？

爸爸說：「我做個實驗俾你睇，好容易就會明架喇。」於是爸爸就打開電話簿，隨便搵左一個姓林既電話號碼，就打電話過去，電話接通，爸爸按擴音制同小新一齊聽．．．

爸爸：「請問史泰龍係度嗎？」
對方：「你打錯喇？！」
爸爸：「無理由，史泰龍係度嗎？」
對方：「都話打錯咯！」

之後就收左線喇．．．

之後，爸爸即刻又打電話過去．．．
爸爸：「請問史泰龍係度嗎？」
對方：「邊個呀！你打錯呀！」
爸爸：「請問史泰龍係度嗎？」
對方：「媽的！神經病！！！」

又收左線．．．

爸爸馬上又再打過去．．．
爸爸：「請問史泰龍係度嗎？」
對方：「你到底係邊個呀？咁無聊架！」
爸爸：「我係布斯韋利士，我要搵史泰龍．．．」
對方：「白癡啦！我係阿諾舒華辛力加呀！你ｘｘｘ啦！」
講完，又再收線．．．

爸爸告訴小新：「咁就係生氣。之後俾你睇睇咩係憤怒啦！」

爸爸又又再打電話過去．．．

爸爸：「請問史泰龍係度嗎？」
對方：「你係唔係身痕呀？要搵史泰龍打去美國啦！你再敢打黎，我就俾ｄ顏色你睇！」

講完就更用力咁收左線．．．

爸爸告訴小新:「咁就係憤怒。然後俾你見識下咩叫發狂吧。」
接著，爸爸又打電話過去，呢次隔左一段時間先有人聽，電話一接通
對方：「@#$%^&*@#$%@！！！」正當佢破口大罵既同時
爸爸：「請問，係林先生嗎？」
對方：「喔，真係唔好意思，因為剛才人惡作劇，我唔係故意．．」
爸爸：「哦～～冇所謂，請問史泰龍係度嗎？」
對方：「哇！你@#$%^&．．．．．．」

呢次冇等佢鬧完，爸爸就收左線。

爸爸告訴小新 ：「咁就係發狂喇，知冇？」
小新點點頭：「嗯！但．．．咩係哭笑不得呢？」

爸爸笑左笑，又打返電話過去，對方好快接電話．．．
對方：「喂！你想點呀！？」
爸爸：「我係史泰龍，請問頭先係咪有人搵我呀？．．．」

個時睇完真係有咁打去fd到玩電話

上面果個咁似john cena

屌！笑撚左

有個男人事業有成之後就返返去佢條村想娶個老婆

佢就問村長有咩好女仔推薦呀

村長就問佢有咩要求

佢:對波唔好太細就得喇

村長:咁大概要幾大呢？

佢:好似饅頭咁大就差唔多喇

村長: ok! 冇問題

新婚第二日個男人就好嬲咁搵村長

又話老婆對波有饅頭咁大嘅 點解係飛機場

村長: 下 冇錯呀 係饅頭咁大喎 旺仔小饅頭 (看起來一樣吃起來就是不一樣 旺仔旺仔 )

含撚啦

有冇諗過其實的士司機可以係女人🤥

有冇十個男人同一個女人流落荒島

有三十個男人和一個女人流落到荒島上

過了一個禮拜 女人自殺了 因為她覺得過去的一個禮拜太噁心了

又過了一個禮拜 這些男人把女人埋了 因為他們覺得過去的一個禮拜太噁心了

又過了一個禮拜 這些男人把女人挖出來了 因為他們覺得過去的一個禮拜太噁心了

又過了一個禮拜 上帝把女人復活了 因為上帝覺得過去的一個禮拜真的太噁心了

但係我搵到個唔係笑話

安納塔漢島女王事件

1939年，比嘉和子（當年16歲），為了依靠身在南洋的哥哥，從沖繩來到了塞班島。此後遷移到了巴坎島，在島上的咖啡店從事女服務員的工作。 比嘉和子在島上認識了一位沖繩出身的青年，於18歲那年和他結婚了。這位青年是南洋興發的職員，監督著這個島的椰仁栽培園的勞動。然後在1944年職位調動到安納漢島。

安納塔漢島是屬於馬里亞納群島北部諸島之一的一個火山島。島上有二十多名原住民。日本企業南洋興發在島上種植椰子林，1944年，南陽興發的員工比嘉正一和他的妻子比嘉和子搬到了島上，加上正一的上司，一共三個日本人，後來正一離開該島，該島被美軍空襲，正一沒有再回來。空襲造成巨大的破壞，比嘉和子與老公的上司相依為命，結為夫妻。

1944年6月12日，幾艘鰹魚漁船遭到美軍襲擊，倖存人員游到該島，包括10名日本陸海軍軍人和21名隨軍船員，共31人，全部為男性。於是形成了32個男人和1個女人一起生活在孤島的局面。

1945年8月15日日本戰敗，美軍曾對島上的人廣播這一消息，但日本人並不相信並拒絕離島，而原住民陸續離開，最後只有33個日本人繼續過着與世隔絕的孤島生活。他們常舉行如「挖掘芋頭儀式」「釣魚儀式」「空襲儀式」（他們仍舊認為戰爭還在繼續，所以經常模擬防空訓練）等年中行事。

1946年8月，他們發現了墜落在島上的美軍B29轟炸機的殘骸，其中有四把手槍和90發子彈。最後兩把手槍被修復，此後，槍變成了權利的象徵。有槍的人就可以佔有和子，接下來的幾年裏有人被槍殺，有人莫名其妙地死亡。後來大家決議把槍扔到海里，但仍然不能和平，有四人失蹤或死去。最後男人決議殺死紛爭的根源——和子。和子知道後逃入深山，一個月後向美軍呼救，離開了該島。

和子回到日本後披露自己的經歷，又把眾男仍然在生的消息，告知他們的家人。儘管他們收到逾二百封送到島上的家書，仍然認為是美軍設下的陷阱。一直等到和子離開小島一年多後，其中一名男子才決定投降，並勸服島上眾男接受戰敗的事實，全員終於在1951年6月26日投降，並於翌月回到日本。

和子本來的丈夫原來早已回國，以為和子已經死去，所以已另覓愛侶組織幸福家庭；島上眾男的妻子或已再婚、或已有情郎。

被問到未返國的13名男子下落時，眾人說法不一引起懷疑，終於揭出眾男因爭奪和子而掀起大屠殺。事件被大篇幅報道，比嘉和子因此聲名大噪，得以主演舞台劇「安納塔漢島」，並由1952起在全國巡迴演出，歷時兩年。1953年日本製作的電影《這就是安納塔漢島的真相》亦由和子親自主演，故事更獲荷里活青睞，由美籍奧地利導演Josef von Sternberg拍成電影《安納塔漢》。

從前
有個強姦犯因為衰強姦而比人拉左入獄
又有個性變態因為姦屍比人拉入獄
仲有個gay佬因為玩肛交比人拉入獄

有一日
呢三條友係監獄吹水

強姦犯：如果有隻貓係我面前，我會強姦到佢死為止
性變態：如果你姦死左隻貓，我就可以姦佢條屍
呢個時候，個gay佬就話

Gay:喵

上帝點解覺得噁心

屌

記得有個係企鵝每日生活淨係 食野 瞓教 同打東東

一天,兒子走過去問爸爸
兒子: 爸爸,為什麼男人和女人做愛,好象都是女人比較舒服呢?
爸爸: 你想想,用你的手指挖鼻屎,是鼻子舒服還是手舒服呢?
兒子: 那為什麼她們在被姦的時候好象很痛苦呢?
爸爸: 你想想要是你在大街上走著有人走過來挖你鼻孔你會舒服嗎?
兒子: 那男人為什麼都不喜歡帶套呢?
爸爸: 你喜歡帶著手套來挖鼻屎嗎?
兒子: 那為什麼女人來月經的時候都不做愛呢?
爸爸: 你會在你流鼻血的時候挖鼻子嗎?

係幹活，瞓覺同打東東有隻企鵝叫 活

仆街笑撚咗

唔係其中一隻叫東東咩

呢個好笑
雖然聽過

記者問企鵝們平時會做咩，個個都答幹活，瞓覺同打東東
記者見到有隻企鵝係角落喊緊，就問「你就是東東嗎？」企鵝就話「不是，我是活」

妹: 哥, 你比爸強
哥: 媽也這樣說

精簡

我就係東東

打東東

知唔知咩係䶢濕

你

1.有個女孩向神父告解她所犯的罪…女孩：神父，我有罪。神父：孩子，你犯了什麼罪呢？女孩：昨天，我罵了某個男人一句：「你這個狗娘養的！」神父：為什麼？他對你做了什麼嗎？女孩：他…他摸我的胸部。

神父：你是說像這樣子嗎？（神父伸手摸女孩的胸部）女孩：嗯…是的。神父：只是這樣子的話你沒有理由罵他啊。女孩：但是…又把我的衣服脫掉…神父：你是說像這樣子嗎？（神父動手脫掉女孩的衣服）

女孩：是的，是這樣子沒錯。神父：可是這樣子你還是沒有理由罵他啊。女孩：然後……他關掉燈把我抱到了床上，就…神父：（奸笑貌）你是說像這樣子嗎？（神父也關掉燈把女孩抱到了床上…女孩：（數分鐘後）是的…就是這樣子神父：我親愛的孩子，就算是這樣你還是沒有理由罵他「你這個…」女孩：但是他有愛滋病呀!!神父：那個狗娘養的!!!

2.有個男人，來到一家健身館想減肥，好使自己苗條些，健身館裡備有各種健身計劃，看來挺複雜，於是，這傢夥選了一種最便宜的，就是在一小時內減掉一磅。他被帶到一間房子裡，裡面站著一個赤裸的女孩子，手裡拿著個牌子，上面寫道：「如果你能抓住我，就允許你幹我！」這傢夥立即接受了挑戰，開始追逐女孩，但每次都是快要抓住女孩時，又給她跑掉，一個小時過去了，他仍沒有抓住那個女孩，健身教練帶他去稱了一下體重，剛好少了一磅。「這挺不錯嘛，」這傢夥心想，「我既能減肥，又能開心耶。」這次，他選了一個稍貴些的減肥方案，可以在一小時內減去兩磅。他被帶到一間房裡，裡面站著兩位全裸的女孩，手裡都拿著牌子，上面也寫道：「如果你能抓住我，就允許你幹我！」這傢夥十分興奮，拚命地追趕這兩個女孩子，最後還是一個也沒追到，一小時後，教練又給他稱了下體重，剛好掉了兩磅肉。
這時，這傢夥被激怒了，他告訴經理，他要選用最貴的減肥方案，經理向他保證他一定能夠在一小時內減去十磅，但是又補充說，這個方案十分危險，這傢夥心想，不就是再多幾個女孩嗎，越多就越有機會，至少能夠抓住一個吧。他催經理趕快把他送到那個最貴的房間去，儘管經理不斷向他聲明危險。於是，這人被帶到一個稍遠些的一間房子裡，他們讓他進去後，在外面鎖上了門，房間裡燈光昏暗，等待他的是一個高大健碩的黑人男子，只見他手裡拿著一個牌子，上面寫道：「如果我抓住你，我就幹你」

Push

高質post

從前在一個保守又封閉的鄉下，有對新人結婚了， 但是卻不知道如何行房懷孕，以及生子，於是太太便偷偷的問媽媽怎麼作愛，
媽媽便偷偷塞了一日本A片給女兒，於是便心滿意足的等著好消息； 沒想到三年過了，女兒仍沒懷孕，於是媽媽便偷偷找女兒來問。
媽：女兒！媽給妳的A片妳有照著做嗎？
女兒：有啊！
媽：那妳怎麼沒懷孕呢？好！妳找妳老公來作一次給我看。
於是夫婦倆便很努力的在媽媽面前作了起來， 最後，丈夫很快樂舒爽的射在太太的臉上….

Strong post 留名

個廣告又幾應景

( Show Blocked User - 孤九寒 )

之前同fd玩過，不過係話「關你撚事呀？」再一巴車落塊面到 幾個fd都有中伏

丈夫抱回家一台吸塵器，興奮地對妻子說：“我為你買了世界上最好的吸塵器。”說著，他把一桶屎……撒在客廳的地上，“不信你看，隻要我手一按鈕，這些垃圾立即無影無蹤，否則，我頓時把它們吃下去。”
妻子聽了，平靜他說：“看來你非吃不可了，這裡有調味料，你要加哪種伴吃？

”“絕對不會！”“
會的，因為今天停電。”

鹹濕

阿強去咗外地公幹，突然間肚痛到休克然後俾人送入醫院。因為阿強不省人事，醫生就同啱啱搭飛機趕嚟嘅阿強老婆拎手術同意書嘅簽名。之但係言語不通，只能靠翻譯員去溝通。

翻譯:醫生話陳生身上面有樣嘢壞咗要切咗佢。
強妻:嗰樣嘢咩嚟架？
翻譯:嗰樣嘢係粉紅色嘅，三吋左右。平時就軟腍腍，但係可以變大同發脹。
強妻:嗰樣嘢唔切得架，我老公寧願死都唔想無咗嗰樣嘢！

隔咗幾日，阿強就瓜咗。喺死亡證上面，佢嘅死因一欄寫住:盲腸炎。

早晨

講一個以前係同學到聽番黎

有個有錢佬有個好靚既老婆

佢知道屋企入面d工人個個都想搞佢老婆

有一次出差前為左防止事情發生,就係老婆下面裝左一d類似紅外線既野

d工人如果搞佢老婆既話 條撚就會燒損

如事者,個有錢佬出完差番到屋企

即刻叫曬班工人出黎一個個係佢面前除褲

發現個個條撚都損曬,有錢佬好嬲

直到最後一個,條撚居然無損到

有錢佬好開心,想問哥個工人要咩獎勵

個工人淨係係到依依哦哦

原來佢條脷損左

樓主我係咪識得你 火嘰嘰我淨係係自己中學聽過，其他frd都唔知有呢個term

樓主大埔人?

元朗